[TG]互相體貼入微聚會gp

官腔:
呢度開左無耐 有幾多人唔重要
因為我地既激情唔只係對話
人生有好多過客 希望我地可以成為你其中一個
唔好比你既青春剩係充滿考試同功課
你既青春應該係要瘋狂出聚
想剩餘既人生過得有我地咁精彩就入黎啦

原文:
係呀依到乜人都有
傻既又有，痴線既又有
靚既又有，覺得自己靚既又有
覺得自己傾到計就入黎啦

填表呀！

西花我都要填？

悉尼老鼠死gay佬

西花

你條女呢

冇囉

玩完飛左？

冇溝過⋯

咁溝啦

冇女溝

揾囉

唔識人

去識囉

冇人識

你主動揾人識

我毒

咁坐係到無人會自動過黎揾你嫁喎

好難講

lm

有d智障填電話no.
你比個id黎

填左